# Assignment #1 
# Gama Experience #12

Landing page para primeiro assignment.

Utilizei o servidor da Umbler que disponibiliza um Git e aproveitei o Bitbucket para versionar e "enviar" os arquivos para o servidor.
